【武漢肺炎】港再多最少13宗初步確診 全部有外遊紀錄

肺炎抗共戰線 呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

痴線，全面封關啦

封關都唔會拒絕香港人入境，有撚用?

係
除非捉哂佢地入去格離14日

捉？直接拒絕入境由得佢地自生自滅啦

台灣都唔拒絕得台灣人入境...

我明，所以只可以屌果班自私旅行撚

大爆發

松鼠狗

係咪次次睇都覺得好笑

基本上, 係 boris johnson 搞出嚟

要屌就屌佢,

唔應該屌自己香港人

成個表變到好似玩膠咁

佢唔好計埋隻狗個死亡年齡？
蘋果記者戇鳩鳩

16個月-96歲 咪包埋囉

死亡無包

咁講真，我寧願佢地依家番黎好過bj唔嚇鳩佢地之後佢地以為好安全
之後爆到最勁個時走番黎

學台灣，連台灣人入境都要14日。

我哋可以做既嘢就係呼籲大家留守當地，唔好連累香港